# site web inchclass Groupe 2

Il était question pour nous de créer la page "About". Nous avons subdiviser le travail et chacun des membres a travailler sur une partie bien précise.
Par la suite il nous a été donne comme travail d'ajuster les liens qui mènent a la page article.